# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: MDN 2016.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: mdn-dev@mozilla.com\n"
"POT-Creation-Date: 2018-08-21 13:12-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2018-08-22 03:36+0000\n"
"Last-Translator: Pin-guang Chen <petercpg@mail.moztw.org>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) https://pontoon.mozilla.org/zh_TW/\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pontoon\n"
"X-POOTLE-MTIME: 1402374150.0\n"

#: kuma/static/js/components.js:82
msgid "Close submenu"
msgstr "關閉子選單"

#: kuma/static/js/components.js:558
msgid "Close notification"
msgstr "關閉通知"

#: kuma/static/js/dashboard.js:50
msgid "Revert"
msgstr "回復"

#: kuma/static/js/dashboard.js:59
msgid "View Page"
msgstr "檢視頁面"

#: kuma/static/js/dashboard.js:68
msgid "Edit Page"
msgstr "編輯頁面"

#: kuma/static/js/dashboard.js:77
msgid "History"
msgstr "版本歷史"

#: kuma/static/js/dashboard.js:222
msgid "Hang on! Updating filters…"
msgstr "等等，正在更新過濾器…"

#: kuma/static/js/dashboard.js:229
msgid "Updated filters."
msgstr "已更新過濾器。"

#: kuma/static/js/dashboard.js:233
msgid "Error loading content, please refresh the page"
msgstr "載入內容時發生錯誤，請重新整理頁面"

#: kuma/static/js/dashboard.js:249
msgid "Submitting..."
msgstr "送出中…"

#: kuma/static/js/dashboard.js:257
#, python-format
msgid "Submitted as %(submissionType)s"
msgstr "已送出 %(submissionType)s"

#: kuma/static/js/dashboard.js:260
#, python-format
msgid "%(sentDate)s by %(user)s"
msgstr "由 %(user)s 送出於 %(sentDate)s"

#: kuma/static/js/dashboard.js:272
#, python-format
msgid "Error submitting as %(type)s"
msgstr "送出 %(type)s 時發生錯誤"

#: kuma/static/js/lang-switcher.js:75
#, python-format
msgid "You are now viewing this site in %(localeName)s. Do you always want to view this site in %(localeName)s?"
msgstr "您正在使用此網站的 %(localeName)s 版本。想要將 %(localeName)s 設為預設版本嗎？"

#: kuma/static/js/lang-switcher.js:79
msgid "Yes"
msgstr "有"

#: kuma/static/js/lang-switcher.js:80
msgid "No"
msgstr "沒有"

#: kuma/static/js/lang-switcher.js:81
msgid "Never"
msgstr "永不"

#: kuma/static/js/moz-jquery-plugins.js:107
msgid "No selection"
msgstr "無選擇"

#: kuma/static/js/moz-jquery-plugins.js:216
msgid "Selected: "
msgstr "已選擇:"

#: kuma/static/js/task-completion.js:37
#, python-format
msgid "Would you answer 4 questions for us? <a %(url)s>Open the survey in a new tab</a> and fill it out when you are done on the site. Thanks!"
msgstr "您方便協助回答 4 個問題嗎？<a %(url)s>可點此在新分頁開啟問卷</a>，並在使用完本網站後填答，感謝您！"

#: kuma/static/js/users.js:116
msgid "New interest..."
msgstr "新興趣…"

#: kuma/static/js/wiki-compat-tables.js:13
msgid "Open implementation notes"
msgstr "打開實作筆記"

#: kuma/static/js/wiki-compat-tables.js:13
msgid "Open"
msgstr "開啟"

#: kuma/static/js/wiki-compat-tables.js:15
msgid "Return to compatibility table."
msgstr "回到相容性表格。"

#: kuma/static/js/wiki-compat-tables.js:15
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: kuma/static/js/wiki-compat-tables.js:99
msgid "New compatibility tables are in beta "
msgstr "新版相容性表格正在 beta 測試中"

#: kuma/static/js/wiki-compat-tables.js:106
msgid "More about the beta."
msgstr "了解 beta 測試的更多資訊。"

#: kuma/static/js/wiki-compat-tables.js:112
msgid "Take the survey"
msgstr "填寫問卷"

#: kuma/static/js/wiki-compat-tables.js:118
msgid "Report an error."
msgstr "回報錯誤。"

#: kuma/static/js/wiki-compat-tables.js:124
msgid "Reported. Thanks!"
msgstr "已回報，感謝您！"

#: kuma/static/js/wiki-compat-tables.js:128
msgid "Show old table."
msgstr "顯示舊版表格。"

#: kuma/static/js/wiki-edit-draft.js:76
msgid "an unknown date"
msgstr "未知日期"

#: kuma/static/js/wiki-edit-draft.js:77
msgid "View draft."
msgstr "檢視草稿。"

#: kuma/static/js/wiki-edit-draft.js:78
msgid "Restore draft."
msgstr "還原草稿。"

#: kuma/static/js/wiki-edit-draft.js:79
msgid "Discard draft."
msgstr "捨棄草稿。"

#: kuma/static/js/wiki-edit-draft.js:101
msgid "A newer version of this article has been published since this draft was saved. You can restore the draft to view the content, but you will not be able to submit it for publishing."
msgstr "在此草稿儲存後，已有新版本文章發布。您可以恢復此草稿來檢視其內容，但無法再發布這份草稿。"

#: kuma/static/js/wiki-edit-draft.js:102 kuma/static/js/wiki-edit-draft.js:117
msgid "Revision history."
msgstr "版本紀錄。"

#: kuma/static/js/wiki-edit-draft.js:103
msgid "Published version"
msgstr "已發布版本"

#: kuma/static/js/wiki-edit-draft.js:116
msgid "Compare this date to the latest revision date to ensure you're not overwriting later changes."
msgstr "請比較此日期與最新版本文件的日期，確保您沒有蓋掉較新的修改。"

#: kuma/static/js/wiki-edit-draft.js:126
#, python-format
msgid "You have a draft from: %(time)s."
msgstr "您有個建立於 %(time)s 的草稿"

#: kuma/static/js/wiki-edit-draft.js:152
msgid "Viewing old draft. This draft cannot be published."
msgstr "檢視的是舊版草稿，無法發布此草稿。"

#: kuma/static/js/wiki-edit-draft.js:171
msgid "Draft restored."
msgstr "已還原草稿。"

#: kuma/static/js/wiki-edit-draft.js:188
msgid "Draft discarded."
msgstr "已捨棄草稿。"

#: kuma/static/js/wiki-edit-draft.js:222
msgid "Draft published:"
msgstr "草稿發布於:"

#: kuma/static/js/wiki-edit-draft.js:224
msgid "Draft discarded:"
msgstr "草稿捨棄於:"

#: kuma/static/js/wiki-edit-draft.js:226
msgid "Draft autosaved:"
msgstr "草稿自動儲存於:"

#: kuma/static/js/wiki-edit-draft.js:407
msgid "Autosave enabled."
msgstr "已開啟自動儲存。"

#: kuma/static/js/wiki-edit.js:345
msgid "Publishing changes…"
msgstr "正在發布變更…"

#: kuma/static/js/wiki-edit.js:384
msgid "Publishing failed. You are not currently signed in. Please use a new tab to sign in and try publishing again."
msgstr "您目前未登入，發布失敗。請使用新分頁登入後再發布一次。"

#: kuma/static/js/wiki-edit.js:387
msgid "Changes saved."
msgstr "變更已儲存。"

#: kuma/static/js/wiki-edit.js:416
msgid "Publishing failed. Please copy and paste your changes into a safe place and try submitting the form using the \"Publish\" button."
msgstr "發布失敗。請將變更複製貼到安全的地方，然後使用「發布」按鈕再次送出表單。"

#: kuma/static/js/wiki-samples.js:99
#, python-format
msgid "Open in %(site)s"
msgstr "於 %(site)s 開啟 "

#: kuma/static/js/wiki-tags-edit.js:50
msgid "New tag..."
msgstr "新增標籤…"

#: kuma/static/js/wiki.js:294
msgid "Search Stack Overflow"
msgstr "搜尋 Stack Overflow"

#: kuma/static/js/wiki.js:325
msgid "Your browser does not support MathML. A CSS fallback has been used instead."
msgstr "您的瀏覽器不支援 MathML，已改用 CSS 顯示。"

#: kuma/static/js/wiki.js:534
msgid "Details"
msgstr "詳細資訊"

#: kuma/static/js/components/local-anchor.js:20
msgid "Link to section"
msgstr "段落鏈結"

#: kuma/static/js/libs/ckeditor/source/plugins/mdn-attachment/plugin.js:38
msgid "Select an attachment"
msgstr "選擇附件"

#: kuma/static/js/libs/ckeditor/source/plugins/mdn-attachment/plugin.js:49
msgid "No attachments available"
msgstr "沒有附件"

#: kuma/static/js/libs/ckeditor/source/plugins/mdn-image-attachment/plugin.js:23 kuma/static/js/libs/ckeditor/source/plugins/mdn-link-customization/plugin.js:130
msgid "Attachments"
msgstr "附件"

#: kuma/static/js/libs/ckeditor/source/plugins/mdn-link-customization/plugin.js:87
msgid "Article Title Lookup / Link Text"
msgstr "搜尋文件標題 / 鏈結文字"

#: kuma/static/js/libs/ckeditor/source/plugins/mdn-link-launch/plugin.js:12
msgid "Launch"
msgstr "執行"

#: kuma/static/js/libs/ckeditor/source/plugins/mdn-redirect/plugin.js:17
msgid "Create a Redirect"
msgstr "建立重導"

#: kuma/static/js/libs/ckeditor/source/plugins/mdn-redirect/dialogs/mdn-redirect.js:4
msgid "MDN Redirect"
msgstr "MDN 重導"

#: kuma/static/js/libs/ckeditor/source/plugins/mdn-redirect/dialogs/mdn-redirect.js:23 kuma/static/js/libs/ckeditor/source/plugins/mdn-sample-finder/dialogs/mdn-sample-finder.js:44
msgid "Document"
msgstr "文件"

#: kuma/static/js/libs/ckeditor/source/plugins/mdn-redirect/dialogs/mdn-redirect.js:65
msgid "URL"
msgstr "網址"

#: kuma/static/js/libs/ckeditor/source/plugins/mdn-sample-finder/plugin.js:17
msgid "Insert Code Sample iFrame"
msgstr "插入範例程式碼 iFrame"

#: kuma/static/js/libs/ckeditor/source/plugins/mdn-sample-finder/dialogs/mdn-sample-finder.js:5
msgid "Sample Finder"
msgstr "範例搜尋器"

#: kuma/static/js/libs/ckeditor/source/plugins/mdn-sample-finder/dialogs/mdn-sample-finder.js:20
msgid "Select a section"
msgstr "選擇段落"

#: kuma/static/js/libs/ckeditor/source/plugins/mdn-sample-finder/dialogs/mdn-sample-finder.js:91
msgid "Sections in Document"
msgstr "文件中的段落"

#: kuma/static/js/libs/ckeditor/source/plugins/mdn-sampler/plugin.js:12
msgid "What should the sample title be?"
msgstr "範例的標題是什麼？"

#: kuma/static/js/libs/ckeditor/source/plugins/mdn-sampler/plugin.js:23
msgid "HTML"
msgstr "HTML"

#: kuma/static/js/libs/ckeditor/source/plugins/mdn-sampler/plugin.js:24
msgid "Sample HTML Content"
msgstr "HTML 範例內容"

#: kuma/static/js/libs/ckeditor/source/plugins/mdn-sampler/plugin.js:27
msgid "CSS"
msgstr "CSS"

#: kuma/static/js/libs/ckeditor/source/plugins/mdn-sampler/plugin.js:28
msgid "Sample CSS Content"
msgstr "CSS 範例內容"

#: kuma/static/js/libs/ckeditor/source/plugins/mdn-sampler/plugin.js:31
msgid "JavaScript"
msgstr "JavaScript"

#: kuma/static/js/libs/ckeditor/source/plugins/mdn-sampler/plugin.js:32
msgid "Sample JavaScript Content"
msgstr "JavaScript 範例內容"

#: kuma/static/js/libs/ckeditor/source/plugins/mdn-sampler/plugin.js:35
msgid "Result"
msgstr "結果"

#: kuma/static/js/libs/ckeditor/source/plugins/mdn-sampler/plugin.js:53
msgid "Insert Code Sample Template"
msgstr "插入程式碼範例模板"

#: kuma/static/js/libs/ckeditor/source/plugins/mdn-syntaxhighlighter/plugin.js:24
msgid "Syntax Highlighter"
msgstr "語法強調"

#: kuma/static/js/libs/ckeditor/source/plugins/mdn-syntaxhighlighter/plugin.js:30
msgid "No Highlight"
msgstr "不強調"

#: kuma/static/js/libs/ckeditor/source/plugins/mdn-youtube/plugin.js:27
msgid "Embed YouTube Video"
msgstr "嵌入 YouTube 影片"

#: kuma/static/js/libs/ckeditor/source/plugins/mdn-youtube/plugin.js:28
msgid "Locate a YouTube Video"
msgstr "尋找 YouTube 影片"

#: kuma/static/js/libs/ckeditor/source/plugins/mdn-youtube/plugin.js:29
msgid "Paste YouTube Video URL"
msgstr "貼上 YouTube 影片網址"

#: kuma/static/js/libs/ckeditor/source/plugins/mdn-youtube/plugin.js:30
msgid "Aspect ratio"
msgstr "畫面比例"

#: kuma/static/js/libs/ckeditor/source/plugins/mdn-youtube/plugin.js:31
msgid "You must input a valid YouTube video URL."
msgstr "您必須輸入有效的 YouTube 影片網址。"

#: kuma/static/js/libs/ckeditor/source/plugins/mdn-youtube/plugin.js:32
msgid "The URL you've entered doesn't appear to be valid"
msgstr "您輸入的網址看起來不正確"

#: kuma/static/js/libs/ckeditor/source/plugins/mdn-youtube/plugin.js:33
msgid "Default"
msgstr "預設"

#~ msgid "How to read CSS syntax."
#~ msgstr "如何閱讀 CSS 語法。"

#~ msgid "Did this page help you?"
#~ msgstr "這個頁面有幫到您嗎？"

#~ msgid "Never ask me again"
#~ msgstr "不要再問我"

#~ msgid "Thanks for your feedback!"
#~ msgstr "感謝您的意見！"

#~ msgid "We won't bug you again."
#~ msgstr "我們不會再煩您了！"

#~ msgid "Translate it into my language"
#~ msgstr "翻譯成我的語言"

#~ msgid "Make explanations clearer"
#~ msgstr "解釋得更清楚一點"

#~ msgid "Add more details"
#~ msgstr "加上更多細節"

#~ msgid "Fix incorrect information"
#~ msgstr "修正錯誤資訊"

#~ msgid "Add or improve examples"
#~ msgstr "加入或改善範本"

#~ msgid "My search should have led to a different article"
#~ msgstr "我搜尋的東西跟這頁無關"

#~ msgid "Something else"
#~ msgstr "其他"

#~ msgid "Choose one..."
#~ msgstr "挑選一個…"

#~ msgid "Uh oh. What would make it better?"
#~ msgstr "喔喔，有什麼可以做得更好的地方嗎？"

#~ msgid "Thanks! We'll fix it."
#~ msgstr "感謝！我們會盡快修復。"

#~ msgid "Save Draft"
#~ msgstr "儲存草稿"

#~ msgid "Enable autosave."
#~ msgstr "開啟自動儲存。"

#~ msgid "Draft"
#~ msgstr "草稿"

#~ msgid "saved"
#~ msgstr "已儲存"

#~ msgid "Autosave disabled."
#~ msgstr "已關閉自動儲存。"

#~ msgid "HTML Content"
#~ msgstr "HTML 內容"

#~ msgid "CSS Content"
#~ msgstr "CSS 內容"

#~ msgid "Demo Studio"
#~ msgstr "Demo Studio"

#~ msgid "You have a draft in progress. <a href=\"\" class=\"restoreLink\">Restore the draft content</a> or <a href=\"\" class=\"discardLink\">discard the draft</a>."
#~ msgstr "您尚有編輯中的草稿。<a href=\"\" class=\"restoreLink\">回復草稿內容</a> 或 <a href=\"\" class=\"discardLink\">捨棄草稿</a>。"
